有無人養緊松鼠？

你地覺得亞成魔王易唔易養？

推

唔易
由bb養起好d